車路士 對 般尼茅妻

03：45

求 LINK

好似無link

熱狗對阿狗就是大把

網上睇 唔知得唔得

acestream://bb712718c5c787cda4f9c3cfa47f825b515de492

all fake blue

個場黑媽媽

當我冇講過

切仔打翼

打得好就頂埋安仔個正選位

比人大炒456粒！

FIT

輸左佢啦 飛機盃

切

法比玩咩

shooooot

切有埋速度真係不得了

算有啦

跑撚死安仔

又比人打反擊

50m?

艾馬神值得正選

wilson

隻wilson吹大左

好廢

悶能到

差d

住烏

高狗打kante個位好似唔錯

豬腦勁到

呢下靚控

咁都悶

高豬

豬sir今晚打得幾好

熱狗1-0

對面十個入曬禁區打碌撚咩

熱狗點都黑人憎過阿

豬加法比幾好

攻勢多但唔入肉

人地舨矛
會同你對攻先驚啦

法比幾好

加埋夏狗不得了

Ake

係囉 仲要作客

推人都冇牌

咁樣推龍都得?

3:45 深夜西波

買左上盤表示等死

究竟夏狗快定安快

安換odoi就好

球半兩球

ake 放水啦屌

一聽就知你無睇開車仔

Emerson呢吓幾大膽

閪時間加盃仔你都買上盤

巴鳩利真係

超級大傻仔

巴克利同法比都斷幾多波

買熱狗都無咁嬲

改錯名

On9安射啦

安又撚波 又時間停止

屌你個安 控好小小入咗

安

呢下

安仔又失單刀

切呢下

切好撚勁
屌你老母安

asus個後腳靚到

不過安呢下都係咁chip㗎喇 冇得揀

切打翼位真係哂左啲

呢下關安事咩 我覺得無乜嘢喎？

條on9推咁大步

控得柒先咁

控係咁控 chip都正路

佢地隻20號又幾靚仔

控得無問過喎 比位自己起腳 咁高速

Brooks有啲料

今場係咪wilson考牌戰

有冇鼠蛇三成先？

如果對面有料D,應該輸左2球

差啲收埋皮.

Kepa fc

天神咪學雷斯啲標波啦

Kepa

有乜好考啫 年年都入十幾球嗰啲囉

豬蛇好想艾美臣放過頭比佢
不過次次都比安/搓返後

我地把握力好啲夠入到2球啦

勁過世三

巴克利又射上太空

果然係鳩猜足球

又要世三救世

邊個話佢有遠射㗎 鳩射有佢份

巴克利

波牛

安仔廢到

切啲變速都幾快

換世三啦屌

巴克利 換走佢把啦 叫切打佢個位放odoi入嚟好過啦

阿茄打中場打得幾好

終於有返啲輪換 季初霸氣杯打wfttgd都出一大堆正選

巴克利第一球都射得還好 之後就

上年真係唔明賣佢做咩

無位踢,打中堅唔夠高,打中場已經大把人
不過佢禁波真係好準

標波

準備上天台

睇曬90分鐘既都係true blue

華碩

件死波牛已經放棄用腦
有少少位就一腳射埋去

唔係好猜得穿 要早 d 換人 費事射 12m

切真係CLS HAZARD SEX混合體

55 min Pedro
65 min hazard

屌 咁都唔入

對波咁嘅表現 其實世三走都好合理
強留佢係到真係feel到好嘥
寧願用賣佢啲錢重建

切好撚勁

差少少

未來人

Lampard加inesta

Hazard coming on

我到底睇緊乜緊.jpg

野*

法比又斷波

關佢撚事

Pedro好勤力

和波係咪仲係直接12碼

真係出夏狗 沙狗癲撚左

早左 但係好過遲左

好想要個盃

終於換走個廢嘅

為左拎第一隻杯(仔)

好過四大雞胸嘅

講真如果無英超換三個盃冠軍我又唔拘啊

柏度真係好慢

Cheek訓身tackle

佢個跑姿快會仆街

講到有冇英超有得揀咁

就係知今年英超關垃圾車撚事先更加要爭飛機盃

cheek

切tackle下下訓身

完全唔似有波入

對長腿

屌以為冇人睇
原來老鼠開love post
我block左見唔到

如果和係咪冇加時直接12碼？

有

12m 是 100% 的事

守和垃圾車真係易

無加時

阿茄報恩未

我都有印像改左
90補完時直落12m

12碼會射失

你啱 睇錯尋晚以為係加時

切已經開始散步

出左夏狗反而比人㩒屌 沙狗

冇事我都唔肯定所以先問下

切hea撚到

咁搞法快車收硬皮

慣左 佢前面有上力一陣算係咁

呢樣真係好難改咁

對面真係有備而戰

雷斯

屌閪波仲要傷

點解我要挨夜睇westball

出撚晒正選

冇氣就扮傷

好彩毒撚有得唞

都嬴唔到

未出你

有啦屌

Goalllll

咁搞輸埋佢安心爭4啦

阿狗個勢似跌 斷左連勝呢家兩連敗

趁快車拎多d分仲好

下下打盃仔同半隊主力仲有機會傷人真係好煩
仲未計要打歐霸

-6到

-6足球

我打完呢篇野一禁發送就入波..

我sd完唔到一秒入波 屌佢

Emerson hazard好撚基

打完一大段野 即燈

負碌足球

Goal

射中手
唔入都12m

咪推

-6 不過贏波 is ok

你哋快我成分鐘。。。成班預言家

熟識的車回來了-6足球

深夜閪波+-6足球

咁都無M???

呢場真係閪到
咁都贏真係還神

即刻抽埋籤？

hazard 好似好鐘意Emerson

Pedro後生幾年就好

錫咗佢一啖

係唔鐘意阿朗素姐
成日發哂脾氣對阿朗

後生幾年即係啱啱嚟車嗰年 我覺得冇乜分別其實

其實佢都公開屌過 話閘應該防守行先

emerson唔入禁區唔會阻住佢

.......

雷斯點都要爆下先開心

Hazard肯同愛馬神造 相反呀朗

柏度啲腳法好好j

愛馬神路數快過牙朗咁多 比我都唔想同牙朗踢

夏狗今季冇曬啲過人

嗱 啱啱emerson殺入禁區嗰下先係波咖嘛
唔似牙朗係咪都塞入禁區

豬腦

岩岩復出好生猛

之後沉左少少

阿朗有時會上腦諗自己去

巴西仔進攻有啲料 呀朗係唔係都沖左入去先。。。又唔拉邊

冇嘢呀嘛

近幾場姐
岩岩復出果陣開番無雙咁

點解呢度會踩到佢一文不值
明明有身份證既都勁過牙朗

嚇死

雷屍陰濕到 小動作王

幾點抽籤

Last幾球都入唔到 可惜 龍門上身

我無出都係咁比人屌